俾左個ibanker約去飲野，想同我AA又要食波餅

是咁的，上週六有個自稱做Ibank嘅kai子約我去飲野，我未到佢就已經order左支白酒同水煙自己好似食住野等我，其實佢份人都正常係有小小kai又唔肯話俾我聽佢貴姓。
到左要埋單個時，點知佢作狀要同我AA, 我又鬼知佢條kai子預先order曬又冇問過我，咁我咪求9其係自己銀包拿曬個$150出嚟！
我頂佢 做得Ibank可以當見客咁claim單，佢唔係連個$6xx都請起
你話如果仲係讀緊書我不太介意AA or 俾軟飯自己愛的人食，但我揾得個萬幾元但佢可能係幾萬元咁都要AA
走個時我有送佢去答地鐵, 佢作狀想同個要我俾個goodbye hug，我咪求9其hug下仲要俾左半邊波餅佢食 都算係咁啦

通常係Uk返來D男仔先係咁孤寒，好少美國返來都係咁很樣🖕🏻

點作狀話要AA?

食屎啦 你真係當自己做雞

佢只係拿左$500出嚟

做女人又要用時間化妝襯衫，買con又要錢，佢揾咁多請下女好正常

人地見完你 嚇親 嘔左十獲又點計？
醫藥費唔使錢呀

佢公司會幫佢架啦 佢要hug我食我波餅點計先？

有啲野唔洗講到咁白嘅
AA制都係想俾下台階你，等你唔好ff咁多

佢當你雞都不如

佢個樣真係好kai，不會FF得落

點解又要約我

真？連人姓乜都未知就同人飲？最後仲要撘地鐵咁撚富貴？分分鐘你搵得仲多過佢

應約個個仲賤

0分重作啦

可能以為你靚仔
點知出到黎係個有波死肥仔

Show Blocked User - 禾要有複基

樓主好ball😂👍🏻

只怪連登毒撚不懂人情世故

可能佢只係trainee

我係女

我五年冇拍過拖

屌，你自己飛機場就咪撚俾人觀賞你條跑道啦

補多句，唔一定係UK讀書的人會咁自私，美國的都可以，人地一碌鳩打一船人，你唔好用自己條跑道去打一船人

利申：其一個係UK讀書，但唔自私的巴打

呢篇文答左你點解

我不是飛機楊

男人只係用下面做個腦，我圈子太細真係不知男人諗咩

29283283.jpg

楊

場

請你係人情，唔請係道理，你老幾呀

關你老母事 我係90後死on9廢青

我起UK 唔自私 求PM

我新手

大家咁話啦，我都係90後廢青

Hi auntie

醒下啦，你得aa級咋
冇波餅請人食，梗係aa制啦

利申: too long don't read

你一定係-aaaaaa啦咁

0分重作

我都會做同一樣野
利申 我個名

😒😒😒

點解你地會睇得明樓主講咩
成篇野1999咁

不如番去讀多兩年中文先出黎獻世啦

你老母我中文會考唔合格

你叫你老母作俾我睇

兩個男人出嚟飲嘢梗係AA啦，世俗約成

利申：除非你po自拍圖證明你係女，then now we are talking

利申2:真係女我請你飲嘢唔駛AA，但你塞錢俾我我會收，廢事俾你打

貼你條毛

話人孤寒又送波畀人食 畀我都孤寒你

肥仔波餅

咁佢要goodbye hug我咪求其hea 9佢，佢食波餅我都避免唔到

我冇姣

我同d同事吹開水，都話唔會接受搵少過自己一半的女人，覺得好難溝通

利申：返IFC 6x樓

你做看更？
揾得多有揾得多生活
我係時候轉工

(申利 : 間唔中會去IFC Gym)